運動歌曲要夠氣勢！

唔知大家覺唔覺得《願榮光歸香港》其實唔夠氣勢？
除文宣以外，歌曲係非常重要，可以團結人心，建立民族意識。但個人就覺得依家首歌未夠氣勢，比較柔軟。

聽返Do You Hear The People Sing，氣勢要強，激起士氣

再來一首來自 "The Sum of All Fears 驚天核網" 電影中的The Star-Spangled Banner

並非說《願榮光歸香港》不好，但對於運動推進，前線義士，一首氣勢強勁的歌曲更能聚集力量。《願榮光歸香港》比較像和理非，勇武或需另一首較激昂的歌曲。
純粹個人意見，不喜勿插，無意貶低任何歌曲創作。

邊方面唔夠氣勢？樓主係睇曲定睇詞？

主要是曲，節奏也是屬於柔軟
當然是屬個人意見啦